要完既一日好似要黎了

係我大學最後一年識咗佢（外國讀）, 佢係一個留學生，我就移咗民所以佢畢業就會返大陸
相處大概一年，到佢上年暑假就返咗老家搵工，我就開始寫論文
咁11－12 月我就飛咗去搵佢，住咗佢到差唔多2個月之後就返返外國繼續寫文
到最近寫完，諗住再飛去搵佢（加上佢5月生日），佢話唔想我過去
話我哋其實無將來，唔想我再過去令佢感情再蓋過理性，同埋話我無努力搵工

其實我好鍾意呢個女仔
好唔好點都去見佢，因為搵咗工就無呢啲時間了

去啦，唔好俾自己後悔

多謝你，我覺得工仲有成世做，而家唔搵佢就無機會有咁多時間了

佢同我講唔想佢再難過就比佢有放棄嘅選擇，話我再搵佢佢係痛苦
因為佢一直覺得我哋只係短暫嘅

藉口黎姐,從女人把口講出無將來姐係個心已經唔係你到 / 放棄左
但唔好比自己後悔,去追

BTW:過來人

但追完結果通常都係...... 希望巴打成功

唔可以見步行步咩，點解岩岩出社會就諗有冇將來，會唔會結婚呢啲